# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-20 00:59-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "Sample 1"
msgstr "样本 1"

msgid "Sample 2"
msgstr "样本 2"

msgid "The same number of values must be given for each statistic or label"
msgstr "对于每项统计或标签，必须指定相同数目的值"

msgid "Sample sizes must be at least 1"
msgstr "样本大小必须至少为 1"

msgid "Test %d:  "
msgstr "检验 %d："

msgid "Summary Data"
msgstr "摘要数据"

msgid "Mean"
msgstr "平均值"

msgid "N"
msgstr "N"

msgid "Std. Deviation"
msgstr "标准差"

msgid "Std. Error Mean"
msgstr "标准误差平均值"

msgid "Independent Samples Test"
msgstr "独立样本检验"

msgid "Mean Difference"
msgstr "平均值差值"

msgid "Std. Error Difference"
msgstr "标准误差差值"

msgid "Hartley test for equal variance: F = %.3f, Sig. = %.4f"
msgstr "Hartley 等方差检验：F = %.3f，显著性 = %.4f"

msgid "Sig. (2-tailed)"
msgstr "显著性（双尾）"

msgid "df"
msgstr "自由度"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Equal variances assumed"
msgstr "假定等方差"

msgid "Equal variances not assumed"
msgstr "不假定等方差"

msgid "Confidence Intervals"
msgstr "置信区间"

msgid "%.1f%% Confidence Intervals for Difference"
msgstr "差值的 %.1f%% 置信区间"

msgid "Lower Limit"
msgstr "下限"

msgid "Upper Limit"
msgstr "上限"

msgid "Asymptotic (equal variance)"
msgstr "渐近（等方差）"

msgid "Asymptotic (unequal variance)"
msgstr "渐近（不等方差）"

msgid "Exact (equal variance)"
msgstr "精确（等方差）"

msgid "Exact (unequal variance)"
msgstr "精确（不等方差）"

msgid "---"
msgstr "---"
